點解大陸會有限古令？

頭先google淨係見到有啲咩影響呀乜乜， 完全冇講過點解會出現呢樣嘢
驚人哋學古人去推翻皇朝？？

同中共講道理？

完全錯誤, 電視係人民既鴉片, 你連鴉片都唔俾人食, 迫人做反咩ON9

刁帝老婆唔鐘意，吹枕頭風
然後跪底含兩含刁帝同意左囉

文革復興

仙俠劇鼓吹迷信科幻能力
宮鬥劇鼓吹勾心鬥角突顯人性醜惡

個人認為啦
中共人已經成日叫自己做天朝，佢永續果下好多中共人都暗屌佢想做皇帝，之後維尼就禁得乜鬼野低紅高黑，再黎自然唔想俾人影射佢係皇帝，所以要禁古裝劇

驅風就有佢份………

合理 我聽返黎都係咁
其實封建帝國會發生呢D事好正常
皇帝不嬲話晒事
不過刁帝仲惡過古代皇帝 連娛樂都要控制
生活事無大小 唔滿意就BAN
支那有日有禁衣令唔比人著衫 我都唔會覺得奇怪

因為睇古裝會令啲人睇清歷史
然後就開始討論崖山之後冇中華
然後危害中共正統

刁帝咁多官放老婆仔女佢玩
做佢老婆仲唔驚咩

雖然我麻麻 但果樣野發展又成熟 又搵到錢又多人睇有市場 仲要連住成班貪官污吏D偏財大計 真係百思不得其解

因為佢老祖宗先係馬列

無錢借機收陀地啫
之前又話禁宮鬥劇咪又係畀完錢照拍

雖然覺得劣質同抄襲，但偶像、古裝偶像劇、宮鬥劇呢啲可以外銷，就係近年多咗呢啲文化商品，香港、台灣同其他東亞地方先接受蝗國多啲。我起初仲以為蝗國文化興起係蝗國想進攻嘅手段嚟tim

怕d人借古諷今

唔關事，任何野只要流行起上黎都會禁